有冇人去咗廈村美食嘉年華

見個間朗屏宵夜檔個魚肉咁多人排咪去排下
屌佢老母排咗半個鐘郁都冇撚郁過
行埋去見到佢係咁出但唔係出俾排緊隊嘅人
係俾d唔知邊撚度行埋黎嘅撚樣拍下膊頭就即刻俾佢
落左一鑊魚肉成鑊都係冇俾過排頭位個條友

朗屏宵夜檔老細我屌你老母

你都識叫
廈村
嘉年華
啦

住新界d鄉下地方都好意思出post